真心奉勸各位大汗嘅巴絲

利申返先，無意冒犯任何職業同興趣。

夏天好撚柒熱我明，大汗控制唔到我都明，但係可唔可以帶多件衫出街替換呀唔該

好撚臭呀仆街！！！！！！！！！
我唔想逼地鐵啦媽咪

巴士重辛苦

主要係d呀叔

仲要咩背囊